點解d人通街放狗，放到隻狗會衝去咬人？

請指教
謝謝

因為佢無拖實條繩

咬完個人就慘
又無人跟進

成街都有人放狗

搞到行人避狗